不加味精 但係有落大量增味劑/雞粉/添加劑 有冇益

乜Q都寫明不加味精
（例如 燉柄strong）

其實增味劑 添加劑 係乜仲無營養

雞粉，是烹飪常用的一種味精

但宜家周街都話自己不加味精

爭啲以為股神做咩過咗嚟飲食台

味精本來就唔係啲咩壞嘅嘢

咪玩

增味劑衰d定係味精衰d

Asking

可能意思係唔係用湯粉開水？
鹽算唔算味精？

雞粉咪姐係味精

大快活 不加味精系統

燉 無味精自家湯

燉

味精天然嘢黎

味精 好過 增味劑？

點解2020年大家對味精嘅認識仲只係停留喺唔健康、無益

梗係啦
增味劑咪味精加其他化學野

所以咪問囉
李錦記宜家所有醬料包裝都貼住不加味精
拎上手望望nutrition fact
屌
又係增味劑

有冇chem人可以解解

其實出面啲廚房佬個個都會落雞粉
好坦白

都唔係既 貴個d中餐/西餐會自己煮湯